如果有得畀拖腎素股我願意付出全娛樂台所有會員生命

+佢地全部永世受地獄火

不了

咪搞我施賢啦==

我願意用樓豬全家性命換取Irene嘅一晚

撞樣毛毛

毛毛咁能豬

樓主用別人嘅生命開玩笑會唔會過份左啲

祝樓主死咗俾業火燒到永不超生🙏🏼

你用別人嘅生命開玩笑會唔會過份左啲

冇開玩笑

屌打全世界女人
我愛❤Nancy

比架妹請食檸檬?

關咩事

irene會唔會理你啊

g持層主